其實湯告魯斯定係蒼井老師受歡迎d？

一個係荷里活頂級巨星
一個係日本AV界最Top女優

有冇蒼井空D seed